高銀金融以逾70億元出售啟德地皮

高銀金融公告指，向Top Family Group Limited出售啟德住宅地，總地盤面積約9708平方米，地基工程仍未展開。

公告指，出售事項所得淨額約70.4億港元，擬用作償還借貸及一般營運資金。目前預期出售事項錄得虧損約25.71億元。

集團表示，香港物業發展市場長遠仍存在不確定因素，考慮到有關物業處於初步發展階段及項目所需資金龐大，加上在物業市場前景不明朗及香港整體經濟低迷的背景下，董事採取審慎方針為集團的現有業務保留更多現金。

都未用就賣？
靚地

石禮謙

嘩, 證明樓市又gogogo

樓市gogogo

不要讓石xx 跑掉

蝕25億都要賣

Top Family Group Limited 咩背景

即係話而家出面吹樓市gogogo都係假啦
睇下聖誕卡點兜

可能預視美國真係出手

有無人查到？

樓主gogogo，外資都係傻西

肯定啦
聖誕卡專家嚟㗎嘛

鳩估係新鴻基

靚地都要蝕住賣，石禮謙真係好驚習近平

屌你老母

唔撚要啦 去第到退休算數

睇錯市, 嘉湖C9話齋"專家食屎啦"

瀨野既大陸佬

潘蘇通

港爆

等睇之後佢揼春呻笨